{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Schulabg\u00e4ngerinnen und Schulabg\u00e4nger nach Nationalit\u00e4t und Abschlussart","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Schulabg\u00e4ngerinnen und Schulabg\u00e4nger nach Nationalit\u00e4t und Abschlussart","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"}